[睇路]網傳中國匯美元去美國遭拒 理由"超過一萬美國銀行唔收" 退回戶口變咗人仔

上海已換好的美元不讓匯往美國，還被強制結匯成人民幣，這是中國開啓強制結匯的信號。人民幣面臨大幅貶值已不遠了。國外華人、台灣人、香港人、新加坡人，從現在開始不要再往中國匯美金，否則將有去無回。

笑左 又然

今鋪真係反共復明，玩銷國啦

鎖

而家中美開打貿易戰，竟然走資去敵人陣營，
一定係漢奸、走狗、賣國賊

贏国人用贏民弊

[b]歷史上任何貨幣通常咁強制外管唔掂，跟手就要大貶值！！！[/b鳥]

邊個走資就是資助外國勢力, 等同漢奸

呢鋪我支持國家啦

依法充公美元

正

俾返人仔你咪算係咁咯
再換美金就告你癲覆國家政權

銀行取消哂所有外幣戶口
即係轉哂人仔

大陸狗美金存貨唔夠?
係唔係要鎖國

我估佢自己都計唔掂數

好撚彩兩年前換走哂D人仔做返港幣

唔抄家都偷笑啦，走資派

你帶幾百萬上去都話知你
但係一定唔準你帶過20k走
一比人捉到就罰獲金

加劇走資到香港換港幣
磚頭gogogo
租租日日賺

支持国家依法結滙✌🏻

G持

政府唔夠美金頂人仔匯率,要搶人民的了,好快存係大陸銀行O既外幣都會強制兌換成人仔的了.

咪岸9啦，黑市價轉港女幫你頂貴貨？？錢走得都跟美帝啦5毛狗！！！

樓巿gogogo

上面既港元存款全部變成人仔

越相信大陸既行政能力，越要相信佢會拎住支槍指住啲大陸人叫佢賣左香港層樓換美金返去

睇路

有專家分析，資金回流有利國內經濟，
若然屬實，中國或成最大贏家。

港幣1：1.2既日子返來了

可以返大陸做大爺

係精神嘅

依法施政

國家需要美金

厲害了，我的國

Twitter入面好多殘體人話係假新聞

共享人民幣既榮耀

用人仔換外幣一律叫惡意兌換
控以擾亂國家經濟罪

惡意沽空人仔
號召全国愛国人仕自願加入国家隊
夾死淡淡

呢個應該係原文（殘體注意）

堅唔堅就唔知了

早幾有惡意沽出，而家有惡意兌換，遲下惡意賣樓，惡意唔消費

唔係你以為海關新法例超額貨幣入境要申報真係堵截洗黑錢

不做回帖了，正在著手處理這件事，不會透露更多的個人信息和銀行信息。
塵埃落定之後會來update，要是一直沒有update那就是一直都沒有要回我的美元。
另外說我造謠的慫包匿名可長點心吧，等你自己遇到這種倒霉事兒你自個兒憋著噻~~

...........

我姥姥前一陣在工商銀行幫我舅換5萬美金，換完存進賬戶存摺只顯示存了3萬。 我姥姥當場和他們理論，來了個經理看了一眼，輕描淡寫說“字打錯了，給您補兩萬”就走了。 他們就是看是個老太太想貪污，這要是老眼昏花沒看見，等回了家才發現再找回去肯定沒人認賬了。

我黨拋售美國國債你美國就含家產啦 依家將流通國內美金先收起來

明搶。

咁又諗多左，
新例只係跟返 Financial Action Task Force on Money Laundering (FATF) 要求。香港之前係唯一成員未立例同被評為唔合格，依家只係跟返足。

認真左。

爆了爆了

好像是有這個說法的！我家之前匯款也是，我婆婆之前自己換了幾千美金，然後想要匯給我們，銀行說匯出國的必須是要賬戶內人民幣直接電彙的，你如果是美金的話需要先換成人民幣再匯出去的，由於你們沒有匯款成功所以退回來的肯定是人民幣啊！所以匯款之前要先問問清楚…還好我們去年都匯過來了…去年額度是每人可以匯5萬美金！
來自: iPhone客戶端

這個更扯了 我們家一直是提前購匯 然後放著需要的時候匯過來 只是需要使用的原因是一樣就行 只扣每筆的手續費
我閨蜜之前也匯走了一筆 是美元 然後沒有匯出去 到她賬戶上也是美元 今年年初我家給我匯過來也是這樣的 並沒有你說的這個政策。 。 。
不過厲害國規定一天一個變 可能下一秒就變成你說的這個政策了也未可知

曾經的銀行相關從業人員說說自己的個人看法，一般來說，外管局不會直接跟客戶聯繫，有什麼問題正常情況下是銀行跟客戶聯繫，並且如果是美國銀行拒收的話，可以要求銀行出示該筆匯款的流程和拒收證據，類似我們查快遞的那種。
然後錢變成人民幣退回，可以說是幾乎不可能的，因為結售彙和境外匯款是完全不同的兩個業務，並且美元變人民幣需要客戶本人身份證辦理的，銀行無權這麼操作，所以即使退回，也只可能退回美元
所以我個人認為是銀行自身出現了什麼蠢操作，然後只能這麼向你們解釋
建議就是到匯款銀行吵架，要求出示證據，並賠償損失，吵得越兇殘就越快解決

..........

是的，錢匯不出會是可能存在的，但是也會是有具體原因的，告訴他們簡單推給美國銀行是不行滴
其次，只要你確定是購匯買了美元，就算匯不出去也還是美元，告訴他們這是基本會計原理，不用扯別的，現在就是要美元
最後，吵架一定要狠！

...................

並不是因為什麼貿易戰，老早就不給那麼輕易匯款了。所有匯出的錢都要經過外管局。去年我們匯錢出來就是，銀行打電話要簽證要證明，全部提供了之後就直接說反正現在就是外管局不給匯。直接不用理由來自一個去年從香港匯出30萬美金的人……國內銀行想螞蟻搬家已經不可能了。

...................

banbanzzzz 發表於 2018-7-18 12:14
香港匯出也會被查問嗎

去年我們匯不查，據說今年開始會問，但是還是不限額

依家d公司唔係直接匯黎香港再匯出去？

家下RMB唔係錢咩？！中国超英趕美，開發完大西北，又開發雄安新区，又一带一路，又有帝制，又大湾区，又中国制2025，嘩，RMB升到天堂啦

應該謝主隆恩，將啲腐臭美完兌人民弊，唔好同人大聲講

國家打杖你運軍火比敵人唔拉你出去斬算係咁

被兌換

依家美國協助你愛國有咩好驚

邊有罰
兩萬以上收歸國有

經香港走囉

遲下香港銀行得番人仔撳，你揀港紙都出人仔。

你個logo速度同支那敗走速度一樣就好

上海傳出黎既，信三成啦
都唔知係咪汪洋搞出黎，可能本身都無需要咁做

香港出入境 12萬以上都要申報啦。

幫你報番上支那。

中國人做咩匯錢去美國？想走資通蕃賣國？你是不是中國人！

cls
經香港囉

而家係香港開個美金户口都好煩
填張form問咗成個鐘
仲要做background check 第二日先開到
大佬我得幾千美金 得鬼閒洗黑錢

入美金, 出廢鈔！

同日本仔迫人換軍票有乜分別？